呢個女團果然奶共

PS4免費

仲要代言辣薩驚

騰訊版本有咩好似得國際版先有㗎喎

你當撚咗全世界都應該係黃絲

人哋同間遊戲公司合作
唔通要查撚埋人哋個底細係共產黨定係乜嘢資本咩

Lisa一早上大陸節目
宜家先知咩

一早無download BP既歌好耐
淨係聽T寶

又唔係做你香港人生意使撚理你咩政治立場

同 emi Wong 一樣，成三百萬sub ,外國觀眾多，唔理香港

中國女團

無我地香港人支持BP早就收皮

又幾好笑

泰國都仲可以講下

而家泰國都同支那開緊波
想知Lisa有冇俾同鄉屌

Lisa 成個泰國公主咁，除非公開屌學生示威

搞撚錯
靚女大撚曬

大把泰國人睇WeTV